# ingenious-bot.net

Dieses Projekt existiert einfach mal um meiner Klasse zu zeigen was ich mit
HTML/CSS etc. drauf hab... und mir ist langweilig :D

Ausserdem hab ich so auf der Arbeit was zu tuhen!
